====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui n ' était pas le cas auparavant , à l ' époque où l ' École des ponts (rue des Saints-Pères à Paris) et l ' École des beaux-arts (quai Malaquais) étaient voisines , mais où ce voisinage n ' avait à peu près rien donné .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

